邊個再quote肥絲，見一個block一個

Agger:
No:

是咁的，我決定發起一個運動，希望大家團結一心。今後邊個仆街再quote肥絲啲錯別字，我哋就見一個block一個，警戒其他users唔好再引用，久而久之冇人會再quote肥絲。最後肥絲只好單機上連登

無人理佢，話之佢改乜撚嘢錯別字
單機啦屌你老母

請以正皮嚟顯示我哋嘅決心

屌你老母，出現了

其實佢有咩問題
點解要block佢

( Show Blocked User - 睪丸成熟時 )

( Show Blocked User - 會員 )

佢啲改正好鳩
又機械
明明有啲用字係約定俗成，舊登遺留落嚟嘅文化嚟

好撚柒煩

初初整icon都冇咁討人厭，而家真係煩到頂唔順

弱智仔淨係想搏上位
刷存在感
肥絲icon收皮果陣發哂矛

堅持唔block肥絲 唔係邊到有嘢笑

睪丸成熟時巴打sorry

一時手快，下次唔好引用埋肥絲啲回覆啦好嗎

利申：應該拎A

佢真係當呢度佢屋企
改你老母咩，冇人想你改呀
想做中文老師就去讀PGDE啦仆街

( Show Blocked User - 你是垃圾 )

最慘係煩呀嘛
而家都冇人要佢改，佢做乜出嚟姐

真係好撚痴線
個個post第一個一定見到佢
佢係咪唔駛番工拎綜援日日訓係屋企張床睇實連登

lm 遲d上神台

( Show Blocked User - 李ー桐 )

瞓啦柒頭

位唔係咁上㗎

推

個post開得好 唔理假膠定點block哂先算 條友真係好撚煩

Agger

字體太撩
請抄copybook正體字一本

( Show Blocked User - 不愛7up只愛9up )

話之你真心定假膠

記得唔好偷解block

quote得嘅人都抵block

好post要推下

thanks

屌你老味 我都好想block柒晒班撚屌 但已經block爆咗1000個

而家見住啲5p仔 波台狗 小學雞 emoji撚但block唔到真係眼火爆

連囝可否檢討下

岩牙ching

扑到手軟

甘換你趴底 我泥

我要 ok?

點解肥絲可以咁快手

Btw 肥絲你係咪查過字典/google過? 好多字太耐冇寫唔記得

肥絲 學歷去到邊度？

檢討個屁咩 12 13歲就有ac 你想個論壇有幾高質？

你有hkbn之類嘅email就開到一個，根本上係有上網就有一個
如果要大學email可能會好啲嘅

收皮啦

你要咪開post叫佢入嚟幫你改囉，無問題㗎。
但佢個個post都入去改，做乜撚嘢

貢惡既依家D人

sor9ly,之前有個post 唔小心quote咗佢
quote肥絲懺悔區

Emoji又得罪你呀😂返舊登囉😂block鳩我囉傻閪

好正
一個post可以block晒

Btw個個搵肥絲呃正皮做乜鳩呀 又要屌5p字又要屌人正字煩 矛唔矛盾啲呀

老師早

好似又駁唔到

肥絲，反正你都乞鳩人憎又好樂意繼續落去 介唔介意捉埋蝗語啊？ 即係質量，素質，打造個堆

唔撚理，一次過Block哂佢

痴撚線

質量係蝗語

強化，深化，優化，高大上，質量，給力，小三，小鮮肉，土豪，性價比，大媽＋富二代（專for支那人），屌打，視頻，小編，好酸

譯音（本身唔係咁 ）：
弗吉尼亞
卡梅倫

有啲矯枉過正：

無人呃正皮喎

仲有，無任何矛盾：你要教正字就自己開post一次過整合所有5p字。無人care。但你個個post都狗衝去改，煩唔撚煩呀

平時唔知，但鄰國領導好鍾意用質量取代質素，數量..一堆.相關字
同打造，優化個堆一撚樣

( Show Blocked User - 忍者龜頭大了 )

早你老母，拜拜

其實唔係好明點解要屌肥絲，平時啲廣東話都唔知打邊款好（淨係而家都有好多款錯字）仲要俾人同化緊梗係要注意返本土語言，本土文化都可以唔理

你唔理唔care都算，仲要小學雞到屌返人轉頭

好簡單，佢被人討厭因爲佢太滋擾。
糾正人㗎錯別唔係問題，但唔好咁滋擾啦。肥絲有自己開post整合，值得欣賞。但冇人理你，代表啲咩？冇人理你，你就個個post都入去幫人改，求存在感。邊個小學雞？

肥絲內心到底有幾空虛先要係度刷存在感

等左呢個機會好耐
多謝樓主

譁眾取寵

樓主小學雞😂

( Show Blocked User - 李ー桐 )

( Show Blocked User - 忍者龜頭大了 )

好痛

最撚戇鳩係佢手字好撚核突又要寫

我系中意quote 牙，吹咩？😂

勁

你地大氣少少好冇 佢係網上9up好似偷左你隻雞，成個小氣女人仔咁 何必呢？輕鬆啲啦連登仔，block泥block去無意義

咪系Facebook 咩屌你老母
上個網都要咁撚認真

其實佢大部分正字都改得好好 係煩膠咗啲啫

( Show Blocked User - 歌神張學友🍍 )

( Show Blocked User - 朴初瓏 )

( Show Blocked User - Griezmann )

你問下出面啲人，有邊個未block肥絲？個個都忍左佢好耐啦，自己煩膠仲好意思話我哋小器？

高登都未block 過咁多人
quote 得肥絲
留言質素都嘛嘛
block 曬佢無錯

初初佢整icon我都冇乜嘢，但佢而家真係好煩，算數我忍，block咗佢大家相安無事，但果班on9一日到黑quote佢，嚴重影響睇post，仲煩撚過果啲開咗ad block都block唔到嘅廣告

block米block囉 開個post正式宣布block人你系米弱智😂

我本身block左佢，而家unblock番

你都啱嘅，同一個改正俾人quote完喺同一個po出幾廿次係煩嘅

emoji連仔搞出黎 你叫佢檢討下

隨你啦

又唔係既 block 左都可以笑柒作架姐

樓主block漏左我😢

Emoji初初都有人反，反反下而家都冇聲冇氣

留名跟進
已扑濕左大量垃圾user

平時已經見一個block一個

認真一問block爆咗點算

點解肥絲可以咁得閒成日整合咁多野
又瘋狂上連登
你係咪好有錢唔洗做.................... 認真問

樣子巴打咪一樣係24小時mon住啲post
又唔見有人話佢煩

第一頁都睇唔晒
好撚煩呀

( Show Blocked User - 聖誕樹 )

小喇叭
日日都十鳩幾個post屌肥絲
仲撚煩

Between
識block人好威威，好痛

好多老屎忽
根本舊登大撚把咁嘅假膠

連尼住windows web 都睇到emoji 😎😎😎

樓豬好小器

( Show Blocked User - pppppppppppppp )

( Show Blocked User - 我係新垣結衣 )

你都on9嘅。日日都有人屌5毛㗎啦，你又覺得煩，又唔屌得

多人屌肥絲煩親你就小我喇叭，肥絲日日煩親其他user，你又唔比人屌佢。

小器你個頭。忍左佢好耐啦

Block到live左

Block左好多個

block曬d on9

對下有冇block漏

肥絲有冇咁撚得閒
個個Post都入嚟改錯字
之前就搞鳩關羽雲長
依家就想洗底？

正皮

咪有block呢個function囉
搞撚掂
邊夠你威
Block人都要大聲宣布

本身block咗肥絲睇唔到佢啲post都ok，但班on9係咁quote先令人煩厭。仲煩過廣告

呢個post好正
一嘢扑哂

我唔係大聲宣布喎。我係呼籲大家一齊block，藉此警戒其他人唔好再quote咋喎。
而家就係block左佢都仲睇到嘛

blk哂
發覺blk親嘅大部份平時都係戇鳩鳩
見到佢名唔會睇佢講嘢嘅attention seeker

Show Blocked User - 肥絲大隻
Show Blocked User - 會員
Show Blocked User - 睪丸成熟時
Show Blocked User - 你是垃圾
Show Blocked User - 李ー桐
Show Blocked User - 書面語達人
Show Blocked User - 不愛7up只愛9up
Show Blocked User - 忍者龜頭大了
Show Blocked User - 歌神張學友🍍
Show Blocked User - 義和b
Show Blocked User - 聖誕樹
Show Blocked User - pppppppppppppp
Show Blocked User - 我係新垣結衣

一嘢扑哂

你班小學G 00後咪又成日捉人 話人5P
而加有人幫你捉又唔鐘意呀

咁樣扑人 好痛嫁嘛

用下你地個死人腦啦
Quote乜撚

尤其係叫你唔好quote 反而先quote果啲on9仔
返去讀小學啦

勁牙ching

佢未開始玩錯別字已經block咗

屌牙 無我份嘅

仲有人拎連登仔捉5P字黎類比佢呢種行為
屌你老母5P字啲吾系甘牙同邊"到"/邊"度"
個差別爭咁遠都好拎出黎比
食撚左屎? 肥絲都有打手

咪又係捉 咪又係阻撚住討論

出現了

( Show Blocked User - hiphotman )

有point你咪駁囉 小學雞00後咩 出你老母現咩

肥絲係自己POST玩無所謂,唔撚好個個POST都玩,好討厭

好簡單，你自己開post教人正字無問題，個個post狗衝捉人咪滋擾囉

最慘佢以為自己好撚FUNNY,其實係煩到嘔

正解

但好多打手不願面對

咁d小學雞 00後咪又係個個post 捉5p
咁又唔撚滋擾咩

捉錯別字幾好呀

不過佢捉黎捉去都係啲皮毛

呢句真

咁你咪開另一個post屌班小學雞囉
大陸閪思維,你捉我呀?佢都係咁wo

仲有喎，肥絲連on9，正皮，agger都捉喎，佢唔單單捉5p字㗎其實

佢狗屎垃圾都要捉
見過肥絲捉完俾人笑返轉頭 讀下啲書先

G持！

咁撚柒

幾欣賞佢嗰份堅持

始終討論區就大家想點就點架啦

老實講佢係都要個個post出黎玩下

你都吹佢唔漲啦

上連登就咪認真啦

無錯字

正，引晒出嚟一次過block

一個post就可以block哂堆煩膠
話知你真心定假膠
quote得嗰啲唔洗睇都知低質user

全連登仔被代表

肥屍帶隻珍系浩貴浩仁，幼邦仁改初別治
咁擊理

我都欣賞佢，佢鐘意玩咪玩囉，好似波台手足都鐘意玩5p字。但波台手足都係喺自己啲post，或者fd子啲post玩。人哋都唔會好似肥絲咁煩啦，個個post到捉，連agger同正皮都捉，就真係為捉而捉
仲煩係班on9係咁quote，block咗肥絲都唔冇用

屌一開頭高登仔只係捉人打5P字，肥絲逐嗰post走入去捉人打正字做乜鳩 現實世界會唔會走人屌人講嘢有懶音啊

咁要清算埋入人哋post吾人老母班友仔

根本明顯有人想藉個煩膠嚟反正字

agger

又被代表

幾千個正皮 = 數十萬連登仔一致認同？

連登仔完美體現雙重標準
捉5p字就得，捉錯別字就唔得

好撚恐怖 叫成班人打壓一個人
佢就算點ON9都好 又唔係做緊傷天害理 殺人放火既事
只係煩,但呢種都係一種聲音同自由
樓主咁既做法係到打壓異己同紅衛兵有咩分別?
歡迎肥絲改錯

循例清潔工作

所以俾呢班人扑，根本唔會覺得有咩損失

( Show Blocked User - 不愛7up只愛9up )

屌埋你先block，泥你老母

點解你講嘢咁藍絲嘅？你可以完全唔理前因後果就亂扣帽子，又打壓異己又紅衛兵。

Agger、on9、正皮算唔算錯別字

佢邊度有講錯
願聞其詳

叫成班人打壓一個人：事實係
又唔係殺人放火：啱（比起舊登班煩膠仲差得遠）
有自由表達個人意見：正解
樓主咁嘅做法：的確係想集眾人之力打壓異己

咁啱嘅咪讚，唔啱嘅咪屌，你哋成班人洗唔洗咁一面倒反正字？

條仆街真係好撚on9

人捉錯字你捉錯字，肥絲最多比評分，指出錯誤，你就係都要加句粗口話人。我冒犯你？你呢種人比佢更加討厭

我要講既野講完啦 我覺得任何人係唔傷害他人既情況下都有資格發表意見 就係咁簡單

block撚哂, 即刻乾淨哂~

肥絲老師：
今天我很開心，因為我沒有打錯字。
所以沒有人鬧我做戇鳩仔了。

鳩定尻

無所謂，反正大家識判斷咩係意見，咩係扣帽子

一次block柒好多人好爽

果條死傻西無朋友架，失敗狗，一早block撚左佢

連仔可唔可以ban左佢

又想推掟石制？

正
block曬

我又唔覺肥絲捉錯字有幾咁影響閱讀🌚佢又唔係1個post裏面瘋狂洗版💁🏻‍♂️💁🏻‍♂️
同埋其實肥絲EQ幾高，睇佢啲留言都幾過癮😂
BTW肥絲繼續做返自己👍🏻👍🏻唔使理班撚屌😝😝😝😝

本文鳩咪岩囉 咁都B-
屌你老師

hi 我係入黎Block人架

笑撚左

十卜肥絲

我專重你嘅諗法，因為每個人嘅底線都唔同，但我對嘅做法始終有保留。而且係度同咁多位講，假若因意見不同或者雞毛蒜皮嘅事而block人，受損嘅只係自己，三人行必有我師，論壇最寶貴嘅就係可以吸收唔同人意見，係肥絲件事上有意見分歧，唔代表係其他事上幫唔到你。block人有損自己光譜。

講得好！

爽

好的。我必須承認你的意見是正確的。
但我諗肥絲嘅行為同quote佢嘅人已經唔算係意見不同或者雞毛蒜皮嘅事。
論壇已經有足夠多嘅聲音反映肥絲嘅行為滋擾到其他user。
但肥絲決無半點悔意。我哋只好block咗佢。但block咗都解決唔到問題，因爲其他人狂quote佢嘅回覆。結果我就透過呢個post，警戒其他人唔好再quote佢，還大家一個清潔嘅連登。
老老豆豆，我哋先係受害人。

( Show Blocked User - 讓座撚死撚開 )

( Show Blocked User - 瘦撚地盤仔 )

想含埋

樓主正柒頭死全家

block晒

[url]有冇人已經block左肥絲大隻？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
屌 你地開post就正皮 我開post就比人屌5p 比人負皮
睇人架？

你sample size太細

推呀 一次過block晒班友好爽

原本由佢潛咪好，而家仲要擺上黎柒多次

我都block左

咪又係屌肥絲搵存在感 仲想呃正皮

多謝你理性咁睇我嘅回覆，依家係連登好難得，你唔介意的話，我就再比多少少個人意見，如果有冒犯，請多多包涵。

首先，我認同你嘅諗法，意思係肥絲對你個人造成不便，因為有合理嘅理由，你自己block肥絲無可口非。我無異議。

不過，你嘅諗法唔可以套落全部人身上，論壇上有唔少人對肥絲係冇乜反感。佢地覺得肥絲幽默生鬼，自然會留言quote佢，亦有自由咁做。（當然，我係呢個post冇quote 佢係因為呢個係你嘅post，我專重你嘅要求。）我唔認同你嘅做法，意思係以會block quote 左肥絲嘅人嘅做法，有種威脅同霸道嘅感覺。

總結，覺得肥絲煩同對你造成不便，自己block就好，而呢種威脅式嘅排擠手法，唔太君子。

Block人都要開po搏認同

唔開po點呃正皮呀ching

百年一遇嘅理性巴打

Yes

5p連登

live

好啦，我承認我的確唔係君子。但你要注意一個重點：呢個post嘅目的唔係呃正皮，而係警戒大家減少quote肥絲啲回覆。原因：再一次，已經有足夠多人對呢樣嘢反感。你自己都同意，我哋嘅反感係有充足理由嘅。

仲有喎，係呢個post被人block果啲都係自己有心玩嘢，人哋話明咪quote佢哋仲死要quote先block佢哋。老實講，我寧願解block肥絲都唔解佢哋。（多謝你尊重。唔係我block咗你，就都覆唔到你）

仲有一點，其實我哋只係要求唔好再quote肥絲嘅錯別字quote，如果你寧願，你照樣可以quote肥絲嘅回覆，無任何人阻止肥絲同佢啲fd子交流（冇你諗得咁霸道同排擠 ）。你哋甚至可以討論正字嘅，只要你寧願為咗其他user著想而刪減肥絲原文果啲改正評語之類。

Btw巴打你講嘢咁文縐縐。你唔鐘意打口語？

睇返你嘅topic 這句有點保留

雖然佢好煩
但喺係連登除咗佢無人捉5p字
如果好似高登咁捉啲5p仔
佢又點會上到位呢

正解

其實你班人成日開POST講肥絲都好煩 你而家講完咪一樣有人QUOTE 算啦好嘛

佢eq真係高 同埋好有毅力，淨係係咁捉咁，咗，嚟呀哩堆濕鳩字我捉一日就覺得煩

黐線，好勁

樓上巴打等俾人扑

Topic係要少少provocative㗎啦

睇埋內文 都係有啲保留

畀人扑 一定痛死啦

即係咁
唔關佢係咪捉5p字 予唔矛盾
而係憎鳩佢喺到 睇佢唔順眼
on9當有趣
咪block佢囉
吹丫？係唔鐘意佢㗎喇
我無大義 亦唔需要

最煩係block完仲有班人quote
屌咩
由而家開始其實block晒班人然後唔好討論佢
亦唔好正負皮佢啲留言
當佢唔存在就夠

( Show Blocked User - 米雪哥哥 )

發覺到撐條垃圾嘅都係啲mk波台狗5p狗
佢哋喺呢個po裡面打錯字5p字條垃圾就唔會捉
所以佢係咩人大家都心知肚明啦
初初整icon已經全城圍屌仲唔知醜搞咁撚多嘢
男人老狗小妹前小妹後 捉啲字又唔撚係有錯成日夾硬嚟
同啲麻煩波台狗成日走入人地post到搞事一樣咁煩

推到變樓豬單機

支持

( Show Blocked User - 有夢待圓 )

真係好多quote 果d都係波台狗
我真係唔明點解呢班撚屌點解可以咁煩

爸打唔洗咁話自己，我只係講種手法。我理解你地感受，係呢個post 度quote肥絲的確有挑釁性。不過係其他post度就要示乎情況，始終每個會員都有自由回覆同quote，要人唔理肥絲，理就block有D強人所難。我相信係其他post quote佢嘅人都係發自內心想回覆。總之唔鐘意肥絲嘅爸絲block佢就好，連其他人都block埋，受損嘅係自己。

少打囗語係因為肥絲淨係捉廣東話

好似啲小學雞反叛時期越叫唔好越要做咁囉

講到尾，你覺得屋企有個老母已經好煩，點知諗住上連登逃避下，又遇到個煩膠係咁要話你錯字。

明既，不過，你幾時生性呀？

block到手軟

其實佢淨係捉吾系甘牙都夠
Agger負皮呢啲舊登有既都捉就多咗喇

頂，你個理由笑左
其實成日quote 覺得煩要block都無可厚非嘅，不過要用群眾壓力收人皮就……
Btw多啲巴打你咁嘅會員就好 其實樓主雖然反對，都幾講道理

咁你即係話無讀過大學唔上得連登啦

未試過一個post block到咁多人，樓主做得好

肥絲

唔敢 點會咁講，我係話好啲姐

老師早

咁quote是咪會比班傻鳩毒撚block我？

其實肥絲捉5p字真係無問題
但點解連一啲兩登俗語 agger 正皮 都要捉？
咁多位巴絲打都有問呢個問題 但點解無人去解答呢個問題

利申 如果肥絲你連兩登俗語都要捉 咁麻煩你捉埋
巴打 絲打
捉又捉唔晒 你咁捉法 連登就唔再係連登

( Show Blocked User - agger路 )

我都知係有hkbn email就可以開到連登ac 而家叫連囝檢討嘅係增加封鎖名單名額 我就係知連囝阻唔到班on9上連登 咁等我自己來囉

入黎收割

Del咗個連登app咪唔洗扑嚟扑去囉
又唔怕爆上限

條死肥仔幾時收皮

推到連囝增加封鎖名額

一次過block哂堆波台煩膠 正